# projet_market

Un projet pour entrainer a maitrisé flutter et firebase

## Indication 

L'application ne crée pas automatiquement de produit, il faut en ajouter pour la tester.

Pour que cela fonctionne, créer une collection → homes → docs(laisser par défaut) → field : image(lien d'une image en ligne) / name / price / size ou dans firebase/firestore se trouve un fichier de données.

## Équipe

Chauvin Pierre 
Meunier Adrien

# Si les ports de firestore n'ont pas été fermé

npm install --save kill-port

kill-port 9000 3000 5001 8080
